因為男朋友成日係ig睇女仔 同佢嘈過好多次,甚至分手

佢話我唔了解男人，佢話所有男人都會睇女仔
我唔係唔俾佢睇女仔，睇AV/出名既明星我都覺得無問題。
但係佢係睇捚睇落好似做雞 既o靚模/KOL/viu tv主持之類
而且佢睇得好瘋狂，日日隻手一得閒就上ig
開親ig 碌極都好多少布／發姣既女人相
follow 300個人可能有100個係呢類女仔

佢同我講，佢無叫雞又無做對唔住我既事，佢唔覺得自己有問題。
但係佢經常咁樣睇女仔，仲同我講 佢鐘意某個女仔，呢到我覺得佢係心靈出軌，
而且佢三五識七都話覺得人地性格好，鐘意呢類女仔。

最重點既係，成日出街碌ig/行街見到露少少或者著得貼身少少既女仔時，
佢就好似聾人咁，完全聽唔到我講野，我講完既野又唔上心。

佢有時怕我唔鐘意，講完果個女仔幾好之後，會補一句：我幾鐘意佢，白白淨淨，成日笑，傻傻地，好似你咁。

無意中就將我同人地拉捚一齊比較。

大家覺得係咪我太小器？太唔理解男人呢？
到底有無男人係唔叫雞、又唔會特登係fb/ig睇女、又唔玩交友app、唔flirt其他女仔呢？

係咪我諗得太天真?我係咪應該同女人拍拖算數？

利申：絲打，唔洗質疑我假膠，我借男性朋友ac上來問大家意見

我話好好好然後唔知點算好🤷🏻‍♀️

冇錯 試同女人

我有少少想同TB拍拖

好撚正常
正如有個靚仔高大既泡菜仔行過你都會睇實一樣

男人睇靚女係正常
但搞到follow咁多雞，日日睇，仲要喺你面前睇，呢啲叫bad taste+唔尊重

要唔要繼續一齊就自己諗

我老公咁，頂多睇av打下飛機
唔會浪費咁多時間碌ig睇女

奇怪在 我唔會
所以我唔明
我同男朋友出街時眼中只有佢

如果淨係睇AV我真係唔介意
我都話過佢好bad taste 成日睇捚d雞
佢咁鐘意雞 我都可以好似佢地咁影捚d雞相放上網

但係我又接受唔到自己為一個男人而墜落

另一方面我又好想做到ig d女仔咁 引起佢關注

咁又何必呢
你男友係唔識尊重
你咪同佢講下呢個問題

講過好多好多次 佢都唔節制
佢話唔通要係我面前扮唔睇咩
佢話拍拖都唔可以做自己 好辛苦

於是我就覺得同佢太唔夾 想分手

去啦

傻妹
你做到咁佢咪頂多睇多你一頭半個月
轉頭又睇返其他女
佢係一個剩係要視覺刺激嘅男人
差在唔知有冇條件去溝呢啲女啫
話就話男人係視覺動物，但都有分程度

你自己諗啦

自己一個咪可以做自己囉

絲打我唔係教你分手
但真係唔係所有直男都會咁樣睇女法
雖然係極少數，少到應該大把人會唔認同然後負皮我
因為首先我自己就唔會睇ig為咗睇靚女
甚至以前仲為咗個ex而唔用ig
無他，只係我覺得睇嚟無乜意思，睇完又得唔到，我用睇ig女啲時間嚟睇多兩本書好過
喺街見到靚女都會定眼望一兩眼欣賞下，但拍拖個時就一定會迴避，因為我知佢唔like
交友app個啲完全無興趣 覺得係俾圈子細嘅人玩

如果你真係頂唔順佢咁
而佢認為睇女其實又真係佢權利嘅話
你地喺價值觀上根本無一個共識
條路都幾難行落去

利申 份人宅宅地 唔太憧憬愛情 鍾意睇下書打下機影下相多過扑野個種男人
（算啦，結果我就係被分手個種男人 ）

咁唔識尊重同唔識節制
成熟極都有限
咩做唔返自己藉口嚟

妳靚唔靚 身材好唔好?

我都係咁話佢 佢話佢只係睇 無對我唔住又無去追人
我就話 如果現實中識到佢話鐘意果個女仔 我咪一樣等俾人飛....係佢無條件/未識到啫

我都係咁同佢講 咁我同佢都開心d

影完擺上連登

有
我男朋友
唔會睇av出街唔會望女
唔會follow啲咩ig女神唔會flirt人

利申藍絲

話係冇用㗎
大家價值觀唔同
佢呢啲剩係識睇肉嘅真係等俾啲雞呃㗎咋

你講中哂我既諗法
佢成日咁樣睇女法 好多時好多事情佢又話懶得做 無時間做
但女就得閒日日睇
我有時都覺得佢好膚淺 得閒睇多本書好過
但佢覺得上ig睇女只係放鬆下自己 我咁都唔俾好專制

我真係長期因為呢件事俾佢激到死下死下

講明先 我唔收兵 ac係朋友既 大家唔好pm我
好多人話我靚 如果我單身就會有人追
我160
32F 26 33

佢想要既野我都有俾佢有滿足佢
我真係唔理解點解佢仲要成日睇女仔睇得咁瘋狂
我心理好唔平衡

我啲朋友既男朋友都係咁
於是我同男朋友講 唔係所有男人都睇女
佢話我唔了解男人 好多男人偷偷睇又叫雞唔俾另一半知啫

咁你都咁正
姐係本身佢都係因為依d外在嘢 先同妳一齊啦
姐係由頭到尾 佢都係依d人 追妳時候都係
好難改

係 佢會讚我身材 都會讚我性格
又話自己好知足 有我就滿足
但我唔明 如果真心滿足點解仲會成日睇其他女仔?

其實係咪我仲未滿足到佢?

不如你自拍黎睇下? 唔洗樣
簡單寫張紙仔"小幸運"
咁大家會清楚d

咁算啦 咁我自己解決 唔洗大家意見了

問題係你男朋友度，唔係你度
你上黎問解決方法，除左係叫你隻眼開隻眼閉之外無野可以幫到你

你男朋友夠可以話你同其他男人share ac啦 你無女仔fd嘅 自己唔可以整個新嘅

又唔洗樣

我之前覺得自己逼得佢太緊
我隻眼開隻眼閉一段時間了
佢碌ig時 我會擰轉面唔望
佢講其他女仔時 我會扮唔上心 : 哦~~
但而家我覺得我忍受唔到
因為佢直情講捚 佢鐘意人

好 我可以去自己整返個

你自己基好啦，放過條仔

OK 我都唔想再煩佢

認真講句
我覺得你個男友好似不係太在意你的感受lor
如果係我有女既話就絕對唔會去成日望女lor
畢竟自己都有點解重要去望其他女仔
你話間中望下就話啫（雖然都唔係好好）
但總之就唔應該成日睇其他女仔（重要好似係當住你面睇）
如果佢之後重係咁樣嘅話就真係冇必要繼續同佢係埋一齊

btw冇拍過拖嘅毒男一個
純粹講下意見

好似真係好多男仔都係咁
我男朋友follow得唔算多呢類型既女仔，但一follow就一定係大波長腿 無計啦自己無波無籮咪唯有俾佢𥄫其他人

建議你分手
這男人被條撚主宰左
你只係佢既性奴
屌你時幻想係ig的女

但係重點係我有... 但佢都要睇人地
好似好唔知足咁

我最初同佢拍拖時都唔覺佢係咁
以前IG 都無而家咁多資訊

同我一齊就唔會咁啦

這男人被條撚主宰左 我都話佢色字上腦 J壞腦

就好似你都唔會同你條仔講你鍾意其他人/望仔望到撞聾咁
其實喺街望異性望到滴晒口水咁真係好柒

agree

如果最終都係決定同佢分手
我應該會一直單身 或者同TB拍拖

佢會望到擰轉頭
我就會大大聲串佢 : 又望咩?
然後佢就會講好多藉口 例如路牌點點點 個路人點點點

我係男人都唔睇ig啦,

你可以搵一個唔睇ig既男人拍拖

返印度食蕉啦你

分囉-.-

唔會特登係fb/ig睇女
唔玩交友app
唔flirt

但我會睇連登d靚女post
不過唔會係女朋友面前睇

我都有諗過
但事實上如果有個男人同我講佢唔用ig
我又會擔心佢有ig 但唔見得光

我真係覺得自己病入膏肓了
再同男人拍拖只會害咗人

其實得閒都會睇下j下 但唔會on9到係女朋友面前睇 但男人唔睇av就真係 我會覺得你係虧

BTW 樓主男朋友係咪有性病

表示只係睇下喜歡嘅女星相
唔會特登去揾其他女嘅相

戇撚鳩

可能佢覺得呢d係情趣，下次你試下直接黑佢面

條女喺隔離都控制唔到自己神情
樓主又唔駛咁灰心，其實好多男人都唔會咁，係你唔小心揀中隻狗公啫
btw我覺得ig follow kol 果d冇問題嘅，但最好唔好留d狗公發言，可以嘅話開多個ac follow, 唔想比自己d親友見到自己男朋友成條傻閪咁

我唔會黑面
應該係唔識黑面
我係嬲嬲下都笑既人
但內心真係好嬲

Agger
人人都睇靚嘢架啦，我自己都會同frd睇靚仔
不過一定會尊重對方，睇下咪算囉
唔會勁高調咁like fcb page，fcb俾心心呀share嗰啲

有個男仔frd不論碌av女優/奀模/kol/台妹既ig post....都99%見到佢有like，特別係啲露波波屹屎忽嗰啲相
仲會買av女優周邊然後post上ig
至少俾我感覺係用丁丁諗嘢既蠢撚，同埋有女朋友嗰陣會偷食

佢之前我地嘈完後
佢有開過另一個ac
但果個ac仲衰 follow幾百個全部無著衫 日本又有外國又有香港又有
仲follow捚一堆ptgf(因為ptgf ig 好多無衫相)
仲inbox問人價錢
果次我誤會佢想叫雞 佢解釋話佢只係想問人價錢只係想拎圖睇
然後我佢del左個ac 我就原諒佢

我以前都有d咁嘅男仔fd
之後佢真係中咗d裸聊陷阱

你男朋友根本都無尊重過你同顧你感受
如果掉返轉你讚其他男人，話想同佢上床你男朋友接唔接受到先

既然係咁就唔好益tb喇
我接收咗你算啦
利申：靚女

我未試過咁講......
如果我咁講 又好似整cheap咗自己 變咗同佢同一類人

問埋價就非常有問題啦
咁都原諒佢 嘥氣啦
我諗佢都會叫雞 樓主千其唔好同佢扑嘢

佢話叫雞曬錢 佢唔會叫雞
而且我都會滿足佢... 佢更加唔會曬呢d錢

係啊係啊!! 完全講中!!
果然得女人先明

叫你男朋友學下易地而處諗下你感受啫
不過你都好明顯唔認同同接受佢呢一方面，咁仲有d 咩值得你繼續愛佢

你唔係信呀

我試過其他方面要佢將心比己
佢做一件壞事 我又學佢做一件壞事
但佢話我報復 好憎我咁樣
話我係報復 佢唔覺得我只係想教佢[易地而處]

同你呢啲女拍拖真係辛鳩苦
唔鍾意咪分手囉
一係嘈大交屌鳩佢
又要系到單單打打屌你老味

我真係信了 佢話佢唔會叫 唔值 無啦啦比錢人唔抵
佢只係睇下相j下

我就你講全部都冇做既男人…就係咁先識唔到女

sorry 我都唔應該再害男人

我完全明呀，根本唔係睇唔睇既問題，係尊唔尊重。

你條仔當你同你口中ig d雞冇分別
但你都要鐘個頭埋去
=你係免費雞

男人睇av，出街睇女，ig follow都好正常 (先唔好理係咪bad taste)
問題係喺你面前做，仲一副「我都係做自己，你冇資格不滿」嘅態度，咁即係呢個人本身好自我，又唔成熟

樓主應該諗嘅係佢呢種性格你頂唔頂得順，因為如果再有價值觀咁唔同嘅事發生，你都係要硬食

佢話返我自我 佢話我唔鐘意佢做既野 就要佢唔做 話我唔諗佢感受、自我
而我覺得佢好硬頸

睇完大家既回覆
我真的準備分手了,,
我唔應該再做樓上所講既免費雞
唔害男人了
我想單身 拍拖好辛苦

其實我個朋友份人一切正常
係唔知點解下下精蟲上腦
真係唔想俾人知我識啲咁唔知醜，咁蠢嘅人 我戥佢覺得柒
所以慢慢疏遠左了

如果決定分手，我諗你唔洗將重點放喺佢睇女呢件事上面，重點應該係就算你表達咗自己感受，佢都冇尊重同考慮你心情

有時唔係話要佢完全唔做，但係收斂少少都唔肯，企硬又奉旨要你硬食，即係佢都唔係好重視你，既然係咁你就還佢自由

佢偷偷地開ac 仲問埋價你都仲可以原諒佢
分手啦 大家都好過

絲打 好明白你感受
我男朋友都係咁
不過佢係有意無意咁睇 我都已經好介意

問埋價真係 仲忍到 都幾大量

你估佢私底下有無日日對住條女打j
意淫同ig d長腿大波妹做愛

正如上面講係尊重問題...正路唔係鬥氣真心唔會係隔離用手機睇女
,我自己出街都會睇女睇仔,見到有靚仔行過會同ex講 岩岩有個靚仔行過

申利： 我都會咁做， 除左inbox.

女朋友會一見面開我ig, unfollow 晒所有大波妹。

我第日like 番。

重覆又重覆又重覆。 完

你女朋友咁都未俾你激死?

因為佢話要做自己 唔想呃我話無睇

實有啦

係囉 女人先明果種感受

我話還佢自由 佢又唔肯

YES 見到D朋友LIKE哂D女仔露肉相 我都UNFD左

我唔睇 不過咁又點

開頭一千個ig女神， 比佢del 到2xx 全部男人。
我開頭都唔比佢del.
不過成日喊我為有讓步。

now我得閒follow 下，佢又del 下，當一人讓一步。睇完比佢del.

我肯比佢del 所以未激死。

inbox 真係會叫雞，我男人都唔幫佢。價岩就上硬。
你32f 大把仔，唔洗屈就自己。
趁後生快走。

我都唔明，我都比佢任like 大隻仔仔，靚仔，gay 佬，你睇住卒碟我都唔介意。

出街見靚仔又比你任望
我都望：呢條仔做鴨實發達！
:嘩佢心臂大到呢。
:嘩佢jj 激突。

解釋下得唔得。又唔係出軌偷食inbox

因為你女朋友無真係咁做 你點會明果種心情
你而家諗得輕鬆 如果佢真係做你上面講既野
我唔信你仲笑得出......

佢不停del完你又follow返 仲激氣喎......
係咪睇少陣唔得? 睇女真係咁緊要?

真係無所謂，點解咁樣限制人生自由

咁你女朋友見到你一次又一次follow返 唔會嬲?

個個朋友都睇得，我唔睇得條氣唔順。
個個女朋友都比睇。得我唔睇得。

女朋友話：個個男仔fd 都唔睇。
我話：佢地睇左你唔知姐。我光明正大未驚人地目光。
佢： 你唔醜我都醜，比人知我男友狗公。
我：唔鐘意你唔好follow 我囉。
佢： 喊。
我：屈服。 比佢del.

完。
應該鬥氣，我幾日開ig 都ok,唔睇都ok, 但唔可以唔比我follow

你地幾多歲??
[[比人知我男友狗公。]] 呢句我都講過

比我就插盲佢對眼

好笑 我都想

廿中

其實個個男人都咸濕。
我覺得比人知無所謂。

男dna 一定比女咸濕。
人先唔會絕種。
女人要了解

佢想要既野我都有俾佢有滿足佢

佢就好啦,我以前D女咩都冇

BTW掛住EX

話男人冇性慾都係假
問題係自己識唔識控制

自己做例子
另一半唔鐘意自己睇AV
基於尊重一定唔會偷睇
我想睇AV就會問佢許可
佢就會同我一齊睇

我都唔鐘意其他仔太經常私chat佢
佢都會避忌

兩個人互相尊重先長久到
有事咪攤出黎講
唔夾咪嘈完再磨合

利申：準人夫

我覺得大可以一齊睇,睇下人地既衣著打扮, 無著果d令計唔

大把男唔睇女 IG 嗰D ETC 啦...
你條仔係咪唔做野 / 做HEA 工嗰D
正常做番工做野嗰D .. 有時間仲會做埋呢D咁無謂嘅野咩..

佢份工都好忙 成日OT
我有諗過係咪壓力大 所以一搭車就睇
一得閒就睇 訓醒又睇 訓前又睇...

巴打咁好既.... 你老婆好幸福啊 起碼你識尊重佢意見

我知 但佢有少少OVER咗

睇下都唔得
不知所謂
分手喇 唔好害左個好男仔喇

咁就知道佢係好男仔?

咁好大可能叫開..
我識嘅就算睇都唔會咁變態.. 停唔到咁.. 定你誇張..
不過係自己條女面前都咁都幾怪..
一係就除咗溝女玩女無其他嗜好..

偷睇都可以掛，唔講廿四小時捕實你？

睇下都要死
唔怪得依家個個話我地港女
真係老鼠屎

大大方方比你知佢女已經好坦白
唔呃你
呢d男仔邊到搵

男人鹹濕個個都知啦
但係咪鹹濕到出晒面
冇自制能力咁
呢啲男人都難成大器啦

睇都唔比真係好痴線
控制慾好強

我男友又係完全唔識尊重我
拍拖早期
大家樂我買野食拎到返埋位
放低果下個盤好重就跌
佢坐係度完全冇諗住幫我 淨係掛住望則邊經過條女
呢個都算數 佢一𥄫女就不自覺地搵條利lam嘴唇
果下真係嬲到而家隔左6-7年都仲記得清清楚楚
平時行街係望女望到條女都發現仲要望我一眼
成日回頭𥄫女果隻

雖然佢而家都仲係咁 ig fb都仲係滿佈大波妹
但我已無感覺
下年結婚

同居 冇私人空間

好誇張

我覺得隨口屌下你咸濕仔 都可以接受
但咁介意又嘈又分手
呢啲女真係算鳩數

佢係睇到而家鐘意咗人地啊

重點係冇必要偷睇
有性慾咪搵老婆

我都覺得佢無乜自制能力
一有女主動 佢應該把持唔住

其他唔講 就論拎女朋友同其他三七廿一既人比較呢一點已經飛得

睇唔緊要 但佢睇果D女質素好雞 而且佢睇到鐘意咗人地

但係佢係睇捚睇落好似做雞 既o靚模/KOL/viu tv主持之類

Who?

咁我又信佢真係OT唔係叫雞既
因為佢都唔溝女唔同其他女仔曖昧
但就成日睇女仔 係IG同街都係囉

痴撚線 睇av 打飛機都要申請
你自己on撚9我唔理得咁多
但係你唔好要人地陪你一齊on9先得架

你咁講 都係既 佢都好坦白既......
咁可能真係我太專制
但佢坦白到J完人地鐘意咗人地都同我講捚

你當自己老婆係泄慾工具姐
唔係個個都咁諗既

佢平時唔鐘意我比較
但自己又無意地將我同人地比較

分啦一世，佢唔識尊重你，佢都唔會響老母面前睇Av啦

睇完標題，負評不解釋

而家同佢嘈完 佢話可以只睇明星 唔睇其他喎....
但有D KOL 上過下節目佢都當係明星...唉

呢d係性慾1時3刻既衝動
打多2次丁都唔記得
姐係我有時都覺得自己愛上左iu
未又係咁同女朋友恩恩愛愛

另一半講到出聲話唔鐘意
你都要繼續打既
咪叫唔尊重

要結婚就唔係自己一個人既人生
係兩個人一齊行
淨係行自己想行條路
人地都有權選擇唔同你行落去

佢就係睇死你廢唔會講分手，永遠呢種男仔就有女死死地咁專一對佢，多謝你又令到香港男仔學識應該要做個player

我男朋友都係咁同我講
睇完就唔記得嫁啦
但同我就有愛情

但果日佢同我講佢幾鐘意某某某人呢類女仔 又讚人地點點點
然後我就覺得接受唔到 覺得佢心靈出軌

真係CLS睇AV要申請

我成日都話佢低手
人地望女不知不覺
佢就望到實一實
人地大波就擘撚大隻眼望住人對波
間唔中就同我講 岩岩條女以為我𥄫佢 遮住個心口
我心諗 明明就係你明目張膽

性生活佔生活一部分
兩個人夾到咪得
講到拍拖結婚除左搏野就冇其他野做

佢係on9仔？講埋出口

睇佢IG 有冇問價..

其實咁猖狂真係好核特

後來嘈交 佢話此鐘意不同彼鐘意
明明就上咗心 成日睇哂人地D story同相 仲會save

其實好簡單. 你問佢, 如果佢追你 (佢IG 鍾意嗰D女), 佢會點.
之後你明啦.. 騎牛搵馬發下夢..
但如果佢條件真係溝到嗰D女咁你都可以肯定佢係搵緊馬玩住件先

真心男人心低話

係 但佢就成日覺得 望下姐 又唔係同佢上床 咁樣
男人係唔會明白女人係呢個時候果種不被尊重既感受
漸漸我冇再對佢呢方面有任何期望
就習慣 麻木了

我想申請睇av同打飛機呀
我今次要幻想屌上原亞衣屎眼

屌諗起都CLS
真心懷疑佢係輕度弱智

我試過問雞排妹追你會唔會接受
佢話會

我話咁普通人但好正呢 佢話唔會

無錯啊!!!絲打

唔敢想像男人老狗廢到點先講得出口

..........cls

我係女人都睇你唔起……

呵.. 你信? 雞排妹唔係人咩.. 普通人有似佢, 你條仔都會上架啦.
(雖然我唔知雞排妹乜水, 應該唔係大明星掛)

個人認為, 9成騎牛搵馬. 唔滿足. 未玩夠. 認為自己溝到更好

你男神追你
你都會心動喇……
佢話受未又係心動咁既意思姐

我唔會啊 我拍拖眼中只有佢一個異性

每一個人都會發夢，想有一個完美形象既對象拍拖
可惜每個人都冇可能搵到
所以咪寄情於d相，ff下，開心下，如果睇下傾下都唔得就係專制
不過如果inbox尼一個情況就over左
另外follow咩人，有女夠中意姜濤，中意健身背心男，唔通男人又話佢地bad taste，呢d又有少少小氣
不過總之就是你地唔夾，無需多諗

申請睇av笑到我噴水

咁不如你做我女朋友喇
忘記個咁既賤男

咁你夢遺會唔會同你條女跪低慚悔

要幾廢既人先會咁做
仲要好自豪咁同人講

你轉les算啦 根本世人個個男人都係咁
係男人唔適合你
冇腦

可能佢潛意識潛而默化左
當左個啲女係你
你覺得佢睇啲女低質
即係樓主。。

你要嚟愛，雞要嚟J

有呀
樓上有人睇av 打飛機都會申請
樓豬去庇護工場應該仲可以搵到
唔好咁快灰心

咁講又好似幾浪漫

知道

佢屌你時有無當你發慾工具
屌完就唔系理你

我一直仲諗緊好唔好出post問，但估唔到原來有絲打同我一樣 男友唔只第一次架啦 又上網識人話悶 岩岩仲見到佢like左個大陸女仔ig 問佢佢又唔認又唔出聲 成日諗係咪我自己問題
利申 自問好專一 咩都諗佢先

建議呢到所有絲打pm我
我好男人

我明啊 有次我男朋友都係咁 仲要係我本身自尊心強 難過到喊

同我ex好似
最後因爲性格不合 佢太自我 分左手

如果佢明知你唔開心都成日光明正大咁睇，係唔尊重你同唔顧你感受。

男人把口講到自己幾有態度幾清高都好，都一樣係咁睇女 不過最好睇完就好似睇完Av咁收返埋唔好俾人知，俾返少少尊重自己女朋友

Like一個都勉強可以算數
但再多就接受不了
三五識七既女仔都follow

咁講已經係厹

搞到我愈來愈自卑
永遠覺得自己唔夠好

可能佢真係唔太顧我感受
但同時我唔俾佢睇都可能係我無顧佢感受既

會冷淡咗 但都會俾隻手我訓

呢個係問題，我男朋友成日數到我一文不值 可能係講下笑，串下咁，但長遠落去就不斷將自己比下去，如果俾我見到佢ig睇女，我就會覺得佢又唔識欣賞我，份人愈黎愈頹

係啊 佢以前成日踩我
後來嘈大交後好咗
但成日不經意將我同人地比較
我愈來愈自卑

介意之外 其實見到佢睇咁多大波妹真係會好自卑 係 我身材係唔好 而我知道男仔一定係鐘意大波 但可唔可以唔好比我發現到你睇 或者甚至係我面前睇

正常男大先唔會like呢d 女女ig

其實你男朋友有咩好，佢咁唔尊重你
明知你唔鐘意都係你面前咁做
佢話咁樣叫做返佢自己，唔會改
其實佢有幾愛你，嘈完佢氹完你又係咁
無限loop為咩，佢唔改，就俾佢做返自己la

係，的確
連男朋友都唔讚你讚其他女
你就會覺得原來自己咁差
自己男朋友都吸引唔到

我會專登唔望 唔想佢地過份自大

佢就係咁 三唔識七都follow人地 like相 我都唔明 其實為咩？有咩咁好睇？

你試下好惡咁同佢講一次 對某啲人真係會有用 唔得就飛左佢啦

佢FB 讚好咗好多賣弄風騷同露肉嘅女人、KOL、Cosplayer， 數量唔係少 ，可以話多得誇張，佢喺我面前碌FB隔2-3個posts就會有一張露波露籮嘅相。有次佢呃我無入telagram J圖group，mute 咗notifications 無彈出嚟先唔知，比我發現佢講大話仲要入咗幾個，嗰時喺餐廳喊住食飯食咗一個鐘。佢話我成日拎呢啲嘢嚟狙擊佢，但又唔諗下佢咁樣真係令我好唔舒服。我無follow同subscribe 靚仔。

入黎叫春群啦！大把人俾意見

ig唔睇女有咩用
利申:睇日本妹 local啲雞不了

單身就正常既
拍緊拖就過份左囉